想搵個專業講師做presentation

最近公司搵緊個好presentable既人專做presentation, 會係不同場合去介紹講解新project. 香港暫時都搵唔到類似公司提供服務？

唔熟你樣野 點幫你present